準備領養隻貓貓，未諗到改咩名好

個樣成個毒撚咁

毒毒

狗

雞

陳同佳

大撚頭

補多兩張J圖先

呀強 呀威

污糟 邋遢

你領養嗰陣應該本身有名，用返嗰個名咪得，唔使再諗

毒毒b一號 毒毒b二號

唔好咁對佢啦

就叫 毒撚啦

未接番屋企，未查證到係咪大撚頭

So mean

屎尿，傳真機

辛巴
如果養多隻我會幫佢咁改

冇啊，係流浪貓媽咪生出嚟嘅貓b，好細個，啱啱出世兩個禮拜所以冇名

連貓

諗咗好耐 用呢個 大家幫手正評等樓主用

芝麻

好靚呀屌
想問係邊度領養？
我都想領養隻貓仔
同埋想問裝窗網有邊啲推介

豬鼻

好似幾好

屎尿傳真機

連豬連狗

番薯🍠

有兩隻？
屎傳真機
尿傳真機

個名咁長，叫佢過嚟咪好麻煩

普羅米修斯

係朋友比架。我都研究緊，裝好晒先接佢過嚟～

難得正常嘅名

旺財

禮禮
拜拜
代表住兩個禮拜嘅時候領養
不過啲養貓嘅人好中意用食物飲品名去命名

幾有意思，不過我淨係領養咗虎紋個隻貓仔

讀讀 諗諗

黑白配

叫喵喵

波多貓太朗
上原貓bb

八戒 悟能
個鼻好似豬鼻

勁得意

墮天地獄獸

大鼻鋼牙

個樣好on9 但好得意

小田
小冰

阿呆

改名真係好緊要
改柒左既去到打針，姑娘嗌名你就柒

我鍾意呢個

個樣好似發緊夢咁